無線HEADSET選擇

SteelSeries Arctis 1 wireless
Hyperx cloud stinger wireless
Corsair HS70 Pro wireless
PC同PS4都會用, 大家點睇

asus rog delta 呢？

哦..原來你要無線

好奇問一下
呢d PC PS4互通既 係咪 每次用佢隻USB 藍芽adapter 換返落PC/PS4就得?
PS4 既話MIC都可以用?

係，有冇推介

astro a50

樓主買咗邊隻
我都搵緊平平地嘅無線耳機

太貴了

應該都係HS70 pro
但唔急，所以未買

Arctis 1 依家有promotion 送動森

留意到有個牌子叫turtlebeach, 幾隻無線個價都岩岩地，有冇人用過？

$959仲要送動森

用緊turtle beach 800
美森返新$1200
抵玩

我最近都想買

想問有冇iOS / PS4 都用到